有無人同我一樣 做和理非都要隱瞞屋企人？

老豆吾係度好耐，呀媽係深紅，大家姐政治冷感，得二家姐係黃絲。

其實咁大個人，我要出去呀媽得阻我吾到，只係佢一把年紀，我真係吾想同佢嘈，有時真係好孤獨。

巴打我同你一樣

做你覺得岩既野

對得住自己良心就得

我以為我開post
連人物設定都一樣
共勉之
和理非都要萬事小心

老母供樓+做鋪頭仔 業主唔肯減租
有幾次比人知左都嘈大交
依家個人都好矛盾